我覺得發明連登不推文同拉功能果條友真係好撚偉大,應該拎和平獎

以前係高登
D政黨利益互屌POST, 係長期置頂
只要2~3條友就已經可以完全癱瘓成個時事台
而家有個不推文同拉功能, 如果識得加以利用
就可以完全解決5毛同政黨打手癱瘓時事台呢個問題
例如個POST累積超過幾十~過百個拉, 就會自動搬去政事台
咁時事台就可以免步高登晚期後塵

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

不推文功能 我有份出POST

推

勁

想幫你含

首先大家要養成習慣用不推文

最好的使用體驗

g持

拉功能係咩

xx